[巴打入] 你寧願地中海定矮？

見到個治秃頭po好似好多巴打好振奮

正評：地中海
負評：矮=162cm

好多地中巴寧願矮

你寧願要5cm 定 大j無女屌